<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>o1g</title>
    <link>https://fckner.github.io/</link>
    <description>Recent content on o1g</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>hu</language>
    <copyright>Public Domain</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Aug 2020 22:32:37 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://fckner.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Áder János</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/ader-janos/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2020 22:32:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/ader-janos/</guid>
      <description>Alapadatok          Alapadatok Áder János (1959-)   Kinek a kije Orbán bibós szakkollégiumi társa    Röviden Áder János a Fidesz egyik alapítója, és kezdetektől a párt egyik top politikusa, sokáig frakcióvezetője is, illetve volt az országgyűlés elnöke is.
2006 után viszont kegyvesztett lett, egyesek szerint ő lett az elsőszámú bűnbak a választások elvesztéséért. Ezután természetesen kiszorult a párt felsőbb köreiből.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ákos</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/akos/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2020 22:18:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/akos/</guid>
      <description>Röviden és szubjektíven Ha Nagy Feró a nemzet csótánya, akkor Ákos minimum a nemzet fülbemászó-bogara. Ákos kétségtelenül nem tehetségtelen zenész, még ha túl is értékelt, de ezen túlmenően viszont egy igazi kispolgár, akinek mindig mindenhez van valami elmés hozzáfűznie.
NER kapcsolatairól azért sokat elmond, hogy amikor a Telekom szerződést bontott vele a női emancipációról alkotott XIX. századbeli véleménye miatt, akkor Magyarország kormánya három napon belül szerződést bontott a Telekommal.
Kétsége ne legyen senkinek, Ákos túl fogja élni a NER-t és utána is a világ minden ostobaságát össze fogja hordani vallásról, értékekről és megannyi más dologról, amit fontosnak tart, de amiről amúgy nem sok fogalma van.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kubatov Gábor</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/kubatov-gabor/</link>
      <pubDate>Sun, 23 Aug 2020 09:01:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/kubatov-gabor/</guid>
      <description>Legfontosabbak          Alapadatok Kubatov Gábor (1966-)   Kinek a kije nem ismert    Röviden és szubjektíven Kubatov pályája a érdekesebb legtöbb Fideszes politikusénál. Míg azok többnyira vagy a KISZ-ben vagy valamelyik nagyobb egyetem diákönkormányzatában &amp;ldquo;képződtek&amp;rdquo; (értsd: szoktak rá a hatalmaskodásra, a szabályok görbítésére és a közös vagyonok lenyúlására), addig Kubatov eredeti szakmája szerint mechanikai műszerész, később felsőfokú műszaki kárszakértő lett és a Fradi-ultrákhoz tartozott.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rácz Zsófia</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/racz-zsofia/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 20:59:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/racz-zsofia/</guid>
      <description>Röviden és szubjektíven Rácz Zsófia egyelőre nem fontos része a gépezetnek, szimplán csak a nyilvánvaló hazugságai és pökhendisége révén érdemelte ki, hogy jelen listában szerepeljen.
Közéleti pályafutása úgy indult, hogy Novák Katalin bejelentette, hogy ő lesz a következő helyettes államtitkár. A gond csak az, hogy ekkor még a diploma még elvárás volt ehhez a pozícióhoz, Rácz viszont még egyetemre járt. A bejelentés után nem sokkal persze gyorsan be is nyújtottak a Lex Rácz Zsófiát, amit persze el is fogadott a fideszes többség.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sánta János</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/santa-janos/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 09:09:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/santa-janos/</guid>
      <description>Röviden és szubjektíven id. Sánta János József hódmezővásárhelyi vállalkozó, másodvonalas oligarcha és persze Lázár János közeli ismerőse, a trafikmutyi atyja és szerzője. Ennek természetesen a Sánta cége, a Continental lett a legnagyobb nyertese is, mit ad isten.
Ma Sánta a tulajdonosa az Országos Dohányboltellátó Kft.-nek, amelynek 2016-os árbevétele közel 517 milliárd forint volt. Jó oligarchához méltón természetesen a media leuralásába is beszállt a Napi Gazdaság és a Magyar Időkbe révén.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Szanyi Tibor</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/szanyi-tibor/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 08:06:18 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/szanyi-tibor/</guid>
      <description>Röviden és szubjektíven Ahogy Gyurcsány Ferencnek, úgy Szanyinak is elévülhetetlen érdemei vannak abban, hogy a Fidesz 2/3-al nyerhetett, és hogy ott tart ez az ország, ahol. Ahogy az ex-miniszterelnök, úgy - okkal feltételezhetően - Szanyi is meggyőződéses idióta, és lopásban kanyarban sincs a Fidesz nagyágyúihoz képest.
Az hogy rövid távon nem fogunk itt többet írni az ország Szanyi-kapitányáról, az leginkább amiatt van, hogy mostanra oda került ahová való: a süllyesztőbe. Azért új pártját inkább nem említjük, nehogy hírverést csináljunk nekik, de tevékenységét figyeljük, és amint feltűnően sok figyelmet kap a kormányoldali médiában (lásd Fodor Gábor álliberálisai, Torockai László nácijai), azonnal frissítjük ezt a szekciót is.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trafikmutyi</title>
      <link>https://fckner.github.io/ner/trafikmutyi/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 00:38:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/ner/trafikmutyi/</guid>
      <description>Röviden “Ahogy a nyerőgépek betiltását is egyszerre igazolta a kormány nemzetbiztonsági kockázattal és egészségügyi károkkal, a dohánykiskereskedelem átalakítására is kész volt a magyarázat: a kiskorúak védelme. Az ellenzők azonban egészen más indokokat sejtettek a dohánytermékek kiskereskedelmi forgalmazását az újonnan létrehozandó nemzeti dohányboltokba száműző 2013-as törvény mögött – különösen, miután kiderült, hogy a trafiktörvény tervezetét a legnagyobb magyar tulajdonú dohánycég, a Continental elnökének, Sánta Jánosnak a gépén írták.
A cáfolatként közölt kacifántos magyarázattól most megkímélnénk mindenkit, inkább arra hívnánk fel a figyelmet, hogy a Sántáék érdekeltségi körébe tartozó cégek több mint ötszáz trafik üzemeltetésének jogát nyerték el húsz évre a teljesen átláthatatlan pályáztatás során.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Személyreszabott Törvények</title>
      <link>https://fckner.github.io/ner/szemelyreszabott-torvenyek/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Aug 2020 20:27:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/ner/szemelyreszabott-torvenyek/</guid>
      <description>Röviden Elfogadva  Lex Szász Károly - 98 százalékos különadó alóli mentesítés  Lex Biszku, lex Járai, lex Schmitt   Lex Szapáry György - nagyköveti poszt korhatára  Lex Biszku, lex Járai, lex Schmitt   Lex Járai Zsigmond - 1,2 millió forintos fizetés  Lex Biszku, lex Járai, lex Schmitt   Lex Borkai Zsolt - polgármesteri poszt  Lex Biszku, lex Járai, lex Schmitt   Lex Tétényi Éva - polgármesteri jogkör elvonás Lex Biszku Béla - felelősségre vonás  Lex Biszku, lex Járai, lex Schmitt   Lex Turul - a XII.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Orbán Viktor</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/orban-viktor/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 23:49:28 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/orban-viktor/</guid>
      <description>Röviden és szubjektíven A valaha volt fiatal liberális demokratából először középkorú konzervatív, majd koravén autokrata lett. Mára a magyar demokrácia, a klasszikus és modern liberalizmus, az érték alapú társadalom és a valódi kapitalizmus legfőbb ellensége, aki nélkül fontos kérdés nem dőlhet el Magyarországon.
Nélküle valószínűleg ez az oldal sem létezhetne, tulajdonképpen minden egyes itt szereplő vagy említett történethez kapcsolódik valamilyen szálon vagy formában.
Legfontosabbak          Alapadatok Orbán Viktor Mihály, (1963-)   Kinek a kije A Fidesz alfája és Omegája.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>