<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>maffiaállam on o1g</title>
    <link>https://fckner.github.io/tags/maffia%C3%A1llam/</link>
    <description>Recent content in maffiaállam on o1g</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>hu</language>
    <copyright>Public Domain</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 16 Aug 2020 00:38:31 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://fckner.github.io/tags/maffia%C3%A1llam/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Trafikmutyi</title>
      <link>https://fckner.github.io/ner/trafikmutyi/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 00:38:31 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/ner/trafikmutyi/</guid>
      <description>Röviden “Ahogy a nyerőgépek betiltását is egyszerre igazolta a kormány nemzetbiztonsági kockázattal és egészségügyi károkkal, a dohánykiskereskedelem átalakítására is kész volt a magyarázat: a kiskorúak védelme. Az ellenzők azonban egészen más indokokat sejtettek a dohánytermékek kiskereskedelmi forgalmazását az újonnan létrehozandó nemzeti dohányboltokba száműző 2013-as törvény mögött – különösen, miután kiderült, hogy a trafiktörvény tervezetét a legnagyobb magyar tulajdonú dohánycég, a Continental elnökének, Sánta Jánosnak a gépén írták.
A cáfolatként közölt kacifántos magyarázattól most megkímélnénk mindenkit, inkább arra hívnánk fel a figyelmet, hogy a Sántáék érdekeltségi körébe tartozó cégek több mint ötszáz trafik üzemeltetésének jogát nyerték el húsz évre a teljesen átláthatatlan pályáztatás során.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Személyreszabott Törvények</title>
      <link>https://fckner.github.io/ner/szemelyreszabott-torvenyek/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Aug 2020 20:27:30 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/ner/szemelyreszabott-torvenyek/</guid>
      <description>Röviden Elfogadva  Lex Szász Károly - 98 százalékos különadó alóli mentesítés  Lex Biszku, lex Járai, lex Schmitt   Lex Szapáry György - nagyköveti poszt korhatára  Lex Biszku, lex Járai, lex Schmitt   Lex Járai Zsigmond - 1,2 millió forintos fizetés  Lex Biszku, lex Járai, lex Schmitt   Lex Borkai Zsolt - polgármesteri poszt  Lex Biszku, lex Járai, lex Schmitt   Lex Tétényi Éva - polgármesteri jogkör elvonás Lex Biszku Béla - felelősségre vonás  Lex Biszku, lex Járai, lex Schmitt   Lex Turul - a XII.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>