<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>főkáder on o1g</title>
    <link>https://fckner.github.io/tags/f%C5%91k%C3%A1der/</link>
    <description>Recent content in főkáder on o1g</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>hu</language>
    <copyright>Public Domain</copyright>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Aug 2020 20:59:36 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://fckner.github.io/tags/f%C5%91k%C3%A1der/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Rácz Zsófia</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/racz-zsofia/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Aug 2020 20:59:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/racz-zsofia/</guid>
      <description>Röviden Rácz Zsófia egyelőre nem fontos része a gépezetnek, szimplán csak a nyilvánvaló hazugságai és pökhendisége révén érdemelte ki, hogy jelen listában szerepeljen.
Közéleti pályafutása úgy indult, hogy Novák Katalin bejelentette, hogy ő lesz a következő helyettes államtitkár. A gond csak az, hogy ekkor még a diploma még elvárás volt ehhez a pozícióhoz, Rácz viszont még egyetemre járt. A bejelentés után nem sokkal persze gyorsan be is nyújtottak a Lex Rácz Zsófiát, amit persze el is fogadott a fideszes többség.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kubatov Gábor</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/kubatov-gabor/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 00:01:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/kubatov-gabor/</guid>
      <description>Röviden Kubatov pályája a érdekesebb legtöbb Fideszes politikusénál. Míg azok többnyira vagy a KISZ-ben vagy valamelyik nagyobb egyetem diákönkormányzatában &amp;ldquo;képződtek&amp;rdquo; (értsd: szoktak rá a hatalmaskodásra, a szabályok görbítésére és a közös vagyonok lenyúlására), addig Kubatov eredeti szakmája szerint mechanikai műszerész, később felsőfokú műszaki kárszakértő lett és a Fradi-ultrákhoz tartozott.
Párttársaihoz képest későn, 36 évesen csatlakozott a Fideszhez, ahol hamar a párt egyik szürke eminenciása lett. Bár Kubatov sok Fideszes vezetőhöz képest visszahúzódónak számít, azért a 2020-as Befolyás-barométer szerint ő Magyarország 10.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Áder Janos</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/ader-janos/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 23:39:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/ader-janos/</guid>
      <description>Röviden Fidesz alapító, és kezdetektől a párt egyik top politikusa. 2006-ban kiszorították a párt felsőbb köreiből, 2009-től pedig európai parlamenti képviselő. Schmitt Pál csúfos bukása után viszont Orbán visszahívta, hogy vegye át az államfői posztot. 2012 óta 100%-ban szervilis, a felhatalmazásával csak a párt igényeit kiszolgáló államfő.
Bár világos, hogy Schmitt Pálhoz képest egy más ligában játszó ember (értsd. nem teljesen üres a feje), megítélésében sok a súlyosbító körülmény:
 Jogászként pontosan érti a problémákat a törvényeket, amiket gond nélkül aláír.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>