<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>politikus on o1g</title>
    <link>https://fckner.github.io/tags/politikus/</link>
    <description>Recent content in politikus on o1g</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>hu</language>
    <copyright>Public Domain</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 18 Aug 2020 22:37:22 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://fckner.github.io/tags/politikus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Novák Előd [Hamarosan]</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/novak-elod/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Aug 2020 22:37:22 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/novak-elod/</guid>
      <description>Feldolgozatlan linkek  A Fidesz-média sztárjai egymásra licitálva állnak ki Novák Előd mellett  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Szanyi Tibor</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/szanyi-tibor/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Aug 2020 10:06:18 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/szanyi-tibor/</guid>
      <description>Röviden Ahogy Gyurcsány Ferencnek, úgy Szanyinak is elévülhetetlen érdemei vannak abban, hogy a Fidesz 2/3-al nyerhetett, és hogy ott tart ez az ország, ahol. Ahogy az ex-miniszterelnök, úgy okkal feltételezhető, hogy Szanyi is meggyőződéses idióta és lopásban kanyarban sincs a Fidesz nagyágyúihoz.
Az, hogy rövid távon nem fogunk itt többet írni az ország Szanyi-kapitányáról, az leginkább amiatt van, hogy mostanra oda került ahová való: a süllyesztőbe. Azért új pártját inkább nem említjük, nehogy hírverést csináljunk nekik, de tevékenységét figyeljük, és amint feltűnően sok figyelmet kap a kormányoldali médiában (lásd Fodor Gábor álliberálisai, Torockai László nácijai), azonnal frissítjük ezt a szekciót is.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rácz Zsófia</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/racz-zsofia/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Aug 2020 20:59:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/racz-zsofia/</guid>
      <description>Röviden Rácz Zsófia egyelőre nem fontos része a gépezetnek, szimplán csak a nyilvánvaló hazugságai és pökhendisége révén érdemelte ki, hogy jelen listában szerepeljen.
Közéleti pályafutása úgy indult, hogy Novák Katalin bejelentette, hogy ő lesz a következő helyettes államtitkár. A gond csak az, hogy ekkor még a diploma még elvárás volt ehhez a pozícióhoz, Rácz viszont még egyetemre járt. A bejelentés után nem sokkal persze gyorsan be is nyújtottak a Lex Rácz Zsófiát, amit persze el is fogadott a fideszes többség.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deutsch Tamás [Hamarosan]</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/deutsch-tamas/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Aug 2020 02:26:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/deutsch-tamas/</guid>
      <description>Röviden Legfontosabbak          Alapadatok Deutsch Tamás (1966-)   Kinek a kije     Főbb pozíciói Legfőbb bűnei Sztori Feldolgozatlan linkek </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balog Zoltán [Hamarosan]</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/balog-zoltan/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 23:52:20 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/balog-zoltan/</guid>
      <description>Röviden Legfontosabbak          Alapadatok Balog Zoltán (1958-)   Kinek a kije     Főbb pozíciói Legfőbb bűnei Sztori Feldolgozatlan linkek  Balog miniszter iszonyatosan megalázta a szegény gyerekeket Szaniszló kitüntetése legitimálja a gyűlöletkeltést  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fodor Gábor [Hamarosan]</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/fodor-gabor/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 23:42:55 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/fodor-gabor/</guid>
      <description>Röviden Legfontosabbak          Alapadatok Fodor Gábor (1962-)   Kinek a kije     Főbb pozíciói Legfőbb bűnei Sztori Feldolgozatlan linkek </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Áder János</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/ader-janos/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Aug 2020 23:39:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/ader-janos/</guid>
      <description>Röviden Fidesz alapító, és kezdetektől a párt egyik top politikusa. 2006-ban kiszorították a párt felsőbb köreiből, 2009-től pedig európai parlamenti képviselő. Schmitt Pál csúfos bukása után viszont Orbán visszahívta, hogy vegye át az államfői posztot. 2012 óta 100%-ban szervilis, a felhatalmazásával csak a párt igényeit kiszolgáló államfő.
Bár világos, hogy Schmitt Pálhoz képest egy más ligában játszó ember (értsd. nem teljesen üres a feje), megítélésében sok a súlyosbító körülmény:
 Jogászként pontosan érti a problémákat a törvényeket, amiket gond nélkül aláír.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>