<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>politikus on o1g</title>
    <link>https://fckner.github.io/tags/politikus/</link>
    <description>Recent content in politikus on o1g</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>hu</language>
    <copyright>Public Domain</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Aug 2020 22:32:37 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://fckner.github.io/tags/politikus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Áder János</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/ader-janos/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Aug 2020 22:32:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/ader-janos/</guid>
      <description>Alapadatok          Alapadatok Áder János (1959-)   Kinek a kije Orbán bibós szakkollégiumi társa    Röviden Áder János a Fidesz egyik alapítója, és kezdetektől a párt egyik top politikusa, sokáig frakcióvezetője is, illetve volt az országgyűlés elnöke is.
2006 után viszont kegyvesztett lett, egyesek szerint ő lett az elsőszámú bűnbak a választások elvesztéséért. Ezután természetesen kiszorult a párt felsőbb köreiből.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rácz Zsófia</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/racz-zsofia/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 20:59:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/racz-zsofia/</guid>
      <description>Röviden és szubjektíven Rácz Zsófia egyelőre nem fontos része a gépezetnek, szimplán csak a nyilvánvaló hazugságai és pökhendisége révén érdemelte ki, hogy jelen listában szerepeljen.
Közéleti pályafutása úgy indult, hogy Novák Katalin bejelentette, hogy ő lesz a következő helyettes államtitkár. A gond csak az, hogy ekkor még a diploma még elvárás volt ehhez a pozícióhoz, Rácz viszont még egyetemre járt. A bejelentés után nem sokkal persze gyorsan be is nyújtottak a Lex Rácz Zsófiát, amit persze el is fogadott a fideszes többség.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Szanyi Tibor</title>
      <link>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/szanyi-tibor/</link>
      <pubDate>Sat, 22 Aug 2020 08:06:18 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://fckner.github.io/miattuk-szar-ez-az-orszag/szanyi-tibor/</guid>
      <description>Röviden és szubjektíven Ahogy Gyurcsány Ferencnek, úgy Szanyinak is elévülhetetlen érdemei vannak abban, hogy a Fidesz 2/3-al nyerhetett, és hogy ott tart ez az ország, ahol. Ahogy az ex-miniszterelnök, úgy - okkal feltételezhetően - Szanyi is meggyőződéses idióta, és lopásban kanyarban sincs a Fidesz nagyágyúihoz képest.
Az hogy rövid távon nem fogunk itt többet írni az ország Szanyi-kapitányáról, az leginkább amiatt van, hogy mostanra oda került ahová való: a süllyesztőbe. Azért új pártját inkább nem említjük, nehogy hírverést csináljunk nekik, de tevékenységét figyeljük, és amint feltűnően sok figyelmet kap a kormányoldali médiában (lásd Fodor Gábor álliberálisai, Torockai László nácijai), azonnal frissítjük ezt a szekciót is.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>